```
pip install ./lib/send_status/
pip install ./lib/run_script/
```

Для разработки, т.к. скрипт работает с каталогом `script` (из него берутсья все необходимые файлы `handler.py`, `schema.default.json` и т.д.), то для скрипта с котормы хотим работать, нужно создать symlink c каталога ./scripts/[тип скрипта] на ./script

```
ln -s ./scripts/calculator ./script
```

